制裁dsico

2020 維尼日 和勇不分 天下制裁 中共支爆 賀你老母 五大訴求 缺一不可

Chorus:
守護香港 你我都不計代價
拼盡了去頑抗 和勇的巴打絲打
沒有高度自治 中央逼我同化
國外會制裁你 你知道吧

Rap:
這是革命的時代 這是光復的時代
全港市民 一齊同行 經已無法忍耐
721 831 帶來幾多傷害
一國兩制 三權分立 早已不再存在

和理非 變勇武 拒絕再做港豬
冇險可守 手足「人生精彩」到 變埋 dead body
肥媽都話忍唔住 企出嚟大聲唱 呀
死 黑 警 唔做嘢 又唔讀書

嚟 左邊手足一齊去裝修
右邊一堆雞尾酒
去夢遊 街坊同我揮揮手
提醒後面有惡狗

毅進仔打人一定要打頭
收工要食{Hai Di Lao}
兇記者 大叫賞花杏仁露
警嫂開大個水喉

Chorus:
守護香港 你我都不計代價
拼盡了去頑抗 和勇的巴打絲打
沒有高度自治 中央逼我同化
國外會制裁你 你知道吧

Rap:
五大訴求缺一不可真係講到口都臭
幾多手足被掟落樓過唔到2019
不捉鬼 不割席 一個卑微請求
和勇不分對抗暴政奪回民 主 自 由

成個世界睇清中共所謂改 革 開 放
維尼發緊中國夢侵侵一腳伸佢落床
面對制裁戇交部派兩人強烈反抗
哈 女嘅叫春 男嘅叫爽

馬照跑 舞照跳 你估仲1997
侵侵起身屙夜尿 又寫金句上推特
{Mei Yau Shi} x 2 紅籌跌到眼都凸
搞到你支爆 全黨上下走唔甩

嚟 全國狗官同我耷低頭
唔係破產就跳樓 (woo woo)
同我每年硬啃幾百億大豆
再嘈隊冧孟晚舟

Chorus:
守護香港 你我都不計代價
拼盡了去頑抗 和勇的巴打絲打
慢性種族滅絕 習帝逼使我同化
國外會制裁你 你支爆吧

Speech:

Rap:
嚟 左邊手足一齊去裝修
右邊一堆雞尾酒
去夢遊 街坊同我揮揮手
提醒後面有惡狗

毅進仔打人一定要打頭
收工要食「Hai Di Lao」
兇記者 大叫賞花杏仁露
警嫂開大個水喉

嚟 特區狗官全部要殺頭
林鄭PK冇得走 (woo woo）
天下制裁 警嫂冇得去遊埠
急Call炮友嚟打救

Speech:
黑警黑警 必須提醒你自己
只係 condom
制裁你就仆街啦 契弟

......

呢d歌唔值得改

戇鳩

打哂冷震

守芋享鋼

拉

間接推隻支那歌 dklm